點解唔見除咗投票之外嘅行動帖!!!

香港人日程表整合頻道
@hongkongertimetable
活動搞手請遞交表格給以下手足:
@Grass_kk /@WeStandAsOne/
@Polarax

- 本頻道規矩
- 提交表格
- 最新香港人日程表
———————————————
香港人的活動(不定期更新）

22/11/19
12:00NN 中環和你Lunch
12:30PM 南區Friday和你lunch
12:30PM 太古和你Lunch
1:00PM 新蒲崗和你Lunch
8:00PM 各區商場和你唱

23/11/19
10:00AM 保護小朋友 反化武遊行
2:00PM 青衣和你塞(活動已取消)

24/11/19
全日 光輝行動
7:30AM 區議會選舉投票日

25/11/19
暫無活動預告

26/11/19
8:00PM 孤星淚音樂會第三回

有咩缺漏歡迎大家補充

push

過左24 號

投完票先講

個撚個都掛住選舉 選贏又唔會扭轉局面
但一停抗爭手足就會冇保障 清算不斷

連登係泛民打手基地。

選票重要過手足

P牌推唔郁，唔好淨係掛住投票，仲有好多野可以做

每晩9叫呢

投完票先再行動